其實番裝修先係最撚識玩既人

人工又高 又可以hea下hea下 嘆3點3

又唔洗俾人淘汰

現金糧

拖住嚟做 賺夠先收工mode